[真相永遠只得一個]阿勇拍片澄清話係蘋果同網民老屈潘杰霆紫泳‼️屌你個西件事疑點仲多過潘杰呃過既錢‼️

先去片

首先, 條片係完撚全一個Point都冇, 無解釋既任何野
只係不斷重覆係人地老屈, 總之件事唔係網民同蘋果所講咁

嗱 我先唔好撚講 你條片背景=霍紫泳屋企黃大仙 同點解要跟犒讀呢d
我就慢慢同你分析番成件事 你解釋到既咪代表蘋果網民呃鳩你囉

呢張係蘋果post出嚟你既信用卡記錄, 我當淘寶壽司果d你而家兜話係你自己食
但當中有$2000清楚顯示係牙醫費用 亦即係霍紫泳既睇牙錢
淨係有兩個問題
1)到底張卡係你自己碌 定係 霍紫泳碌？
2)由此至終，以你所知潘杰到底係霍紫泳表弟定係佢既男朋友
如果係表弟，咁蘋果有邊忽係你youtube片所講既老作？
如果你知佢係coco男朋友,咁你係咪想搞人女朋友?

3)
呢張係你同潘杰既對話圖
清楚顯示你親口承認 40萬身家比佢敗哂
之後又番到第二條問題
如果你既認知 潘杰係佢表弟, 咁即係代表你係比人用天仙局呃左
網民同蘋果所報既 佢地利用感情呃你50萬係完全冇報錯 咁請問蘋果同網民又屈左潘杰同霍紫泳d咩?

如果你既認知 係真係知潘杰係coco女朋友, 唔關潘杰事 係你自己想搞人條女
但你又搵番人地男朋友講 你比左40萬佢條女兼比佢敗哂 成件事你講出嚟有冇諗過d矛盾多撚到你自己都信唔到?

4)

又講到結婚擺酒 即係你係當左霍紫泳係你女朋友
而你手寫既信 亦有寫明係因為佢用得你張卡 就代表佢應承你
即係你當佢女朋友, 佢又用左你張卡應承你
同時其實佢又係潘杰女朋友
咁請問呢到網民同蘋果又有邊到搞撚錯左?

屌你個西 呢單野要寫d矛盾位出嚟寫撚到1001都得
求其9up兩句仲要拎撚住稿跟住讀拍條片
你唔撚係當全香港人同你一樣咁撚on99吓嘛？
潘杰唔撚知你條賤種狗用左咩用法屈鳩人拍條片
但唔好當人傻既 屌你老母

lm

推推先

佢條片真係ip都唔洗check,睇黎兩條友都去曬黃大仙

推

霍紫泳
中學: 樂善堂余近卿中學

自制花生

勇仔扮澄清，曲線再踢爆

雞即係雞 唔撚用腦

唔好講到咁深入,杰狗霍雞理解唔到,因為佢地好撚蠢

真係當其他人同勇哥一樣咁易呃

有人想挽救自己前途，願意還錢但要受害者幫自己澄清，你唔係當香港人個個都係阿勇，屌你老母做騙子預左啦，仲想有翻身之日，屌你老母狗杰你訓撚醒未

推推推

咁大張罪證證明係巨寫稿比阿勇讀

潘杰條撚樣真係以為自己千王之王呀?
呃到傻仔, 呃到肥婆以為呃到晒所有人?
整條咁柒既片只會另你死得更慘!

呀勇冇撚用confirmed

雖然個柒頭都唔抵可憐 但吹水都唔好咁過份

呀勇借張卡比人都犯法 擺明自己都驚
真係冇撚用
改名做牙勇 同牙朗做朋友吧啦

阿勇如果有腦就唔會俾人呃50萬啦

依家推個冇腦既ON9出黎撚我地，搵鬼信咩屌你老母

貼街招果位巴打唔洗留手了

要貼街招可幫手

睇死阿勇呢世都溝唔到女
俾人呃錢仲同返人道歉
勇？邊撚度勇呀？
叫阿柒就差唔多

繼續貼

天網恢恢 疏而不漏

叫蘋果出嚟澄清下 。跟蹤多佢地幾個月先啦

sd去蘋果

你咪報警囉，一報警乜都揚哂睇下貼街招既大鑊定係呃鳩人50萬大鑊囉

siu4
whatsapp人都唔敢出律師信

報警拉左自己先啦
垃圾

想屈錢喎

佢要民事訴訟咪訴囉
到時候上網一search佢個名就見到潘杰v Xxx

以前俾過EX撚鳩過，冇阿勇咁柒，不過都爭D俾佢呃左幾皮野

好彩本身識得人多，問過哂法律意見，即刻追得番哂D錢

阿勇呀阿勇你驚閪咩，50萬呀大佬，就算落條小罪落你度，拎得番50萬再搞死埋佢地兩個都抵到爛啦屌，好過50萬俾人FING撚左仲笑番你轉頭，依家仲擺你上枱等全世界笑鳩你

有冇搞撚錯呀，你仲係咪男人黎架屌

仲型撚到kit~

狗杰呢條好橋 一野炒熱返呢單野

Off topic..
阿勇對眼成個on9仔咁

你地仲幫個弱智做乜 我成日覺得有d人係自己攞黎唔抵可憐

你都覺似？

衰啲講句,事實佢係,比人呃完仲要比人繼續撚都唔識醒,有時見到咁多熱心巴打幫佢,佢仲鳩下鳩下真係幾心淡

咁撚多人撐你都咁令樣比人將軍番轉頭
阿勇你係唔撚係男人黎

利申左唔識法律先，靜係當年因為自己既事問過下法律意見

如果入到法律程序實係有排搞

我唔記得民事係咪可以申請法援，但又要排期又要過堂

如果佢告應該都係告誹謗果D，告贏應該都唔會拎到幾多錢，因為本身佢地就冇乜名氣

但告輸既話唔知有冇記錯，堂費佢地要出哂

咁依家大局就係鍊撚住廢勇春袋迫佢食死貓姐

但你仲咁串告其他人誹謗，一個屈尾十阿勇真係話係俾人呃，你單官司即時輸之餘仲要請律師幫狗杰打官司，加埋應該都有8成以上入到罪要賠番錢，狗男女各賠幾多就唔知啦，但加埋都要係50萬，甚至更多啦

係咪真係搏得過先

夠薑咪報警囉，快撚D添啦，你民事訴訟差佬都唔撚理，最多咪告佢毀壞公物/遊蘯罪呢D，都係好細罪好小事咋嘛

點解有你電話

咁兩個一齊拉哂佢啦
一個比張咭人用
一個就用人張咭

拉埋軍師杰 有份教唆

好撚好笑真係

呀勇話唔好再搞佢朋友家人

大家要認住唔好搞到佢地呀

可能紫泳應承阿勇
如果佢肯拍片就以後可以屌佢個免費西呢

仲有朋友妹嘅朋友

一個廢柴比人呃扮冇事
縱容啲美容雞偷呃拐騙
一個周圍呃人錢就好威威 禍及人世

兩個都拉哂佢就啱啦
冇撚用 影撚衰啲男人呀

咩免費西，50萬既爛臭西

倒貼都唔撚制啦屌

仲有屋企人嘅朋友都係

50萬都冇得屌 而家拍條片最多都係比個bra 邊佢打飛機咋

隨時有病

推個真相出黎，等睇蘋果爆更多料

臥底勇

係你自己要炒返熱單野架柒頭

知道了

唔小心QUOTE左要大家睇多次添，希望大家唔好認得佢地，唔好搞到佢地呀

留名

找不同

唔想想像了，想嘔

中共式認罪

杰

可能收左60萬掩口費

咁似之前件補習天王，仲想扭曲返件事翻身
結果咪又係收皮，做過嘅衰嘢掩飾唔到

自己攞黎

快撚啲告9蘋果啦狗男女，否則你地呢世都係地底泥炸，冇撚當過啊勇係人啊正仆街

本身都沉沉地推慢晒，而家你直頭搞到熱烈地彈琴

推呀

啲料啲圖係啊勇自己提供嘅，又親口認俾人呃50萬，你宜加話失實，思覺失調咩陰公。吾好再俾對狗男女玩9到你貼地啦。

垃圾勇真係幫唔撚過
不過都照推到狗男女仆街

發夢啦
50萬, 手都冇得拖, 點講到西

倫敦金都至少有得拖下手仔啦

係咪有得免費屌閪就乜都得呀啊勇

原本已經唔記得單野，自己炒翻熱都有嘅

睇來d傳單又有新design可以玩下

屌，唔好因為呀勇條片而搞到轉移左視線，咁樣正正係佢地本意。
就算呀勇幾撚蠢都好，狗男女始終都係仆街，就算呀勇跪低叫全港市民原諒佢地，又如何？又唔撚出黎道歉交代，有冇還錢又唔知，法律又未制裁佢地，唔撚係咁易放過佢地呀？仲有潘儀，霍子賢都未出街招。
而家你兩個仆街仲呀推呀勇出黎拍片登報澄清，仲撚反感呀仆街，等睇街招啦

若要人不知 唔好咁低B

大型街招行動 打鐵要趁熱

屌你老味COCO 唔化妝咁撚樣衰既
又大黑眼圈又殘

push

有名你叫「黃大仙阿凡達」

嘩 向蘋果宣戰 好睇了

係咪俾人執返劑然後叫人澄清

有冇巴打整張新design

醒未呀勇哥

呀勇on9仔三隻字印左響額頭，無得救

係收返d錢既話就出句聲啦

呀勇緊係無份屌西啦
應該係仆街杰應承佐
佢屌條臭西果陣有得比呀勇旁觀

你又唔講收返50k 邊有人信

傻尻重信條女，死左去啦

你覺得條女會回水？

就算係真相
毒撚勇仲有班陷家剷都係想息事寧人
毒撚勇仲係爛泥扶唔上柄嗰種
只能說兩登仔一廂情願
辛苦樓主，辛苦推po搵真相嘅人

狗杰老母回，但回水前題係挽救佢個仔前途

可憐之人必有可恨之處

一句到尾，連仔幫左一個傻既

仲比人反咬

笑到肚痛

肚痛就去睇醫生啦

收返錢本來就係應該
點解要幫人講大話
一係自己人格有問題
一係就俾人逼

以潘杰個底
你同我講單野唔係呃人
搵鬼信
同呀勇傾得掂唔追究係一會事
你對狗男女仆街係另一會事

呢條死廢柴唔死都冇撚用

今次蝕左d
但都可以係阿勇身上再呃過

點解你仲on9過呀勇

蘋果快啲拍條youtube 澄清啦

Push

lmlm

係咪想學霸王洗頭水告壹週刊咁

狗男女今次你地捉蟲入屎忽

果然係做保安既奇才 好撚慘呀

辛苦儲個50萬咁就冇左

對狗男女恨上位恨到咁

蘋果聽日頭版記得整個道歉啟事
有人話你報導失實呀

From隔離post
點解條女咁撚蠢？
係人都知佢住黃大仙 拍條片揀背景咁大座黃大仙廟
慌死人唔知拍片地方係黃大仙

係人都知你讀余近卿 你就用余近卿既單行紙
痴線 蠢撚過隻豬
😂😂😂😂😂😂

推撚到個潘杰仆街

咪講笑啦
阿勇咁愛Coco
點會收um口費先肯拍片
叫佢比多50萬都仲得
勇: 你地啲網民唔好再傷害我Coco

黃大仙阿凡達又好得幾多？
一樣咁撚樣衰

真係寧生敗家仔
都莫生阿勇

佢真係好撚爭氣

發夢見到有人組團去黃大仙上邨貼街招

潘狗本人

突發❗️星島同東方日報已刊登阿勇對coco及阿杰的道歉聲明❗️❗️

同知你名

係

嗰cam影到嗰人樣就知你名知你喺邊個
咁全港警察唔洗哂時間去破謀殺案 強姦案啦

但個電話係咪真係佢

屌你老尾 正一痴痴呆呆坐埋一枱
牙勇on9就算，果對狗男女智商加埋係咪得30
一定係叫佢拍條片就「澄清」到啦，一定係牙勇親戚定表姐同蘋果講大話啦

你跟本無做過，叫佢告羅

幾乎可以證實條片係霍雞潘狗逼阿勇拍
大家可以繼續去貼街招

貼得仲撚勁

佢兩個日日估緊邊個中同出嚟爆料

係唔係逼我就唔知
但係佢搞咁多野基本上就係證明街招講既係真既

覺得呢個阿勇似係比狗男女要脅咁讀稿
傻到on99咁

本身件事都就淡...
咁搞一搞又有排唱啦

佢手頭上有嘅中學同學嘅電話 全部send一次出去
淨係改嗰名 睇下邊嗰比佢嚇到自認

呀勇，你係被逼嘅話要出聲呀 怯你就輸一世

咪係，班呃錢狗衝住岀黎7

推佢老母

心水清

on9 勇你仲信隻臭雞幫人澄清

杰狗 我真係恭喜你呀 溝咗件霍雞咁蠢嘅西...西女人返去 恭喜你快撚啲放晒佢啲閃卡出嚟呀

可能想告刑毀

大陸喱d屎橋都係一樣
鐘意叫人跟稿讀澄清
當全世界人都白痴

今次真係ip 都唔駛check

幾時有毀到？

條片del左

屌你老母笑到我噴水

我地最鍾意講道理同幫弱智 就推撚到單野清清楚楚

7得濟收返埋姐

youtube條片刪撚左
有冇人Backup左?
條仆街應該知道畀你地發現太多穿崩位

0負評

算啦

期實個呀勇係咪弱智？

愛條臭雞已經失左常智 仲有可能真係入世未深定真係弱智

最新消息
啊勇條片冇左啊😭😭真可惜
YouTube條片DEL左
花咁多人力物力拍
好想再回味下條片
有冇清有留底啊

同中國叫人自己讀出嚟自己認罪一樣
死臭閪

笑死,拍片穿晒煲走去DEL片
唔係澄清咩,澄清做咩要DEL片

果兩條撚屌真係遲早有報應 呃鳩人錢不突止仲要推人出嚟幫自己洗底
呢兩個人究竟有幾黑心先做得出呢D事
不過傻仔勇都抵撚死 條片真係睇到嬲 雖然唔知果兩條友咩手段令佢拍呢條片
但比人呃完 仲有機會比兩條寄生蟲捉到出嚟做場馬騮戲 呢下真係夠晒抵死
果時上到蘋果又乜乜柒柒話如果條臭雞有男友就報警話人比呃錢
而家唔報警仲幫人登報拍片澄清 冇撚野呀 被逼都咁話

阿勇係咪用緊暗黑兵法

有人del咗條片，有冇backup?

刑毀就唔會民事喎

有巴打一早backup左啦

換過張A4紙再拍過

屌 佢擺明mon住post，發現咁多破綻之後del 片
on9到無朋友
有無人有backup 呀？

潘杰同好柒果條女 唔記得佢咩名
其實有無正常智商
出條咁嘅片 笑撚死人咩

睇完條片，真係覺得支那杰同隻美容雞個腦係愛嚟裝屎。

條片入面，毒撚勇成日講「我諗過自殺」、「我走投無路自殺嘅話，大家都唔想？」

講真，網上跟呢單野嘅，理得你條毒撚自唔自殺、死唔死。
（我仆街d咁講，比人滾咗五十萬，手仔都未掂過，睇埋蘋果跟蹤片，見住隻狼狗支那杰「表弟」同隻美容雞卿卿我我，條毒撚都仲未識醒、仲要拍片護住兩個騙徒，真係唔死都無用。佢肯去死，某程度上係為改善人類整體基因作出貢獻。）

萬一毒撚勇真係去自殺，單野只會越燒越旺，食花生都有大義名份。

以為推毒撚勇出嚟「以死相脅」有效果？對狗男女最好求神拜佛毒撚勇身體健康、生活愉快添呀，否則有排同佢地玩呀

臭雞：阿勇，你死番去背熟佢再拍一次！今次上我奶奶元朗間美容院到拍

其實條毒撚死唔死大家唔會care!
食花生之餘就係想霍雞同狗閪杰陷家鏟之嘛哈哈哈

阿勇，冇勇氣

仲要大大個招牌入鏡幫手宣傳

呢個係大部分人既心態

其實片中呢個人係咪阿勇都冇人知？

利申 典型香港人
本身已經冇留意呢單野
做乜又逼我關注

留返同個官講啦

搞佢全家啦屌

有無人 back up

有人可以sure 佢真係阿勇
如果係佢都幾on9
仲以為可以溝到條女
佢諗緊咩 有冇人可以解釋下

鷲哥因為隻霍臭雞又忙翻

睇見到嬲。個個咁幫你，你自己就咁無骨氣拍呢條片，屌你老母最好比條美容雞呃埋你老豆老母身家，全家訓街食屎啦。屌！

1 蘋果訪問咗亞勇啦, 假嘅話, 蘋果又有嘢寫
2 (反向推論)潘杰霍紫泳登報拍片再上嚟開POST引用條片, 精心策劃之下可信性幾高

上網溝女溝到咁

youtube backup

霍紫泳唔中意比人叫臭雞
咁我哋就改下口啦
霍臭閪

我未睇

有冇人有backup條片？睇唔到了
我想笑下

傻仔

零負皮

已經呃左，找卡數中

阿勇其實都幾大隻，五官都唔太差，執執佢其實媾到女

呢條毒撚唔抵幫

潘杰當連登仔係on9仔

呀勇都忍唔住🙄

好慘

但已經無錢再媾女

街招係邊？

點證明佢係呀勇

呀勇外型唔係差喎 五官身形都好過潘杰好多
係個格毒咋喎

用埋D中共叫拍片叫人認罪既豬閪方法

巴打岩 蘋果知道阿勇真樣
佢地應該唔敢搵人冒充

但係佢真係蠢呢 唔係戇鳩點比人呃幾十個 最緊要佢仲要係蠢到又跪低 希望佢攞返佢既血汗錢啦 唉

笑撚死 真係ip都唔洗check

好多都好

頭幾個實係組爸媽啦？放多啲相上嚟俾壓力人哋朋友妹啦

miss u so bas

同意
素材過潘杰好多

認真，佢係咪有輕度弱智？講野既語調似

好過

似係

做佢地親朋戚友真係慘 連坐俾人搞埋 好彩唔洗誅九族 唔係既真係死得唔抵

推到佢仆街冚家鏟

唉真係好撚慘，如果潘生同臭閪威迫利誘呀勇要佢拍條片，呀勇願意爲五十萬應承都正常 佢都只係想拎返自己嘅錢 唔想屋企人擔心

小毒毒

你真係唔撚識野
阿勇呢d五官端正 黑黑實實
執執佢已經成個消防格
點都好過潘杰細眼方面大陸喱樣

唔推唔得

狗男女個腦真係裝屎

條片比人刪9咗喎, 似乎有人巧撚驚咁

嘩唔潛水不得止，仲恐嚇人出片幫自己澄清，
今次你仲唔仆街

似輕度弱智
如果唔係屋企人洗咩咁緊張要幫佢出頭
呢啲人俾人呃就唔會走得甩

呀勇真心傻仔唔抵可憐
俾人撚到狗咁 氹佢兩氹竟然出嚟自毀清譽
好彩連登仔醒目啫

其實我是來推post的 巴打們唔好停
推到班人渣仆街

係喎，都唔算好毒個樣

呢d毒撚唔抵幫 由鳩佢啦 知道大家恨鐵不成鋼啦

夠啦

片有冇back up

個傻西咁甘心比人呃 洗乜人幫 呢個世界係要d咁既傻西協調下

天惘恢恢

3條撚樣想當香港人狗咁撚，痴左邊條線

有冇美容院介紹?

利申:有樓有車仲有信用卡

以退為進，兵行險著

拎稿 .

依招高 其實阿斗先係最聰明

係咪真係阿勇嚟架？如果係，真係輕度弱智

人誰無過

你老母臭化當連登仔係C9, 廢老

百份百同意

似係啊勇被恐嚇喎！屌你俾人呃左幾十萬仲要被人蝦，正宗踩到上心口

最閉係阿勇以為自己咁重要個下慘

有冇back up呀

阿勇話有人迫到佢走投無路，差D要自尋短見，係邊個迫佢

民事要知被告果條友個地址先得

呢2條友真係當連登仔弱智架WO

弱智嘅人點會講咩自殺換網民唔好再講咁攻心計嘅野

點睇都似臭雞港女啲語調

對狗男女真係豬一樣

睇完呀勇真身 加埋段片
我覺得呀勇要去檢檢個腦
睇樣似係有輕度智障

如果係 呢條友更仆街
呃輕智障人士 罪加一等

其實見佢咁講野同比人咁呃法真係有D

新Post推下先

推！

係500k

睇完佢真身 終於點解會被人呃
初初都覺得好匪夷所思
但係而家覺得一切都好合理
睇佢個樣同眼神似係有輕度智障
根本成件事正常人都會意識到有問題

阿勇嘅屋企人 如果你哋有睇Post
快啲帶佢去check下

組爸好仲意嗒組女的

利申:被組女反嗒的組爸

勇勇快d去告蘋果 想睇

原本呢幾日都少左人討論架喇
屌你老味自己推返自己上黎柒

我屌你個老母啊狗男女

唔準你咁話佢

明明係黃大仙女巨人

推到佢仆街

出新 number，但又打名咁硬膠

弱智都呃

似太空卡

睇到依家覺得
條友甘心比人呃
不如真係由鳩佢
毒成點先可咁痴線

點解會搵到你電話

班撚樣去整容搬屋咪無人識你囉

有無師兄去信投訴蘋果報導失實

條友公然挑戰連登仔
唔知連登仔既戰力有冇當年追登咁西利呢

你班傻仔貼街招好心就戴返口罩啦
咁就俾左位人入

agger, 大家都係痛恨美容雞 同騙子
阿勇死唔死 自唔自殺 理鳩得你

黎多斤花生唔該

段片無左？

有戴呀

佢比人叫臭雞 公廁
阿勇傷心到想死

咁認真幫個傻仔做乜9

阿勇用死來威脅大家

no one cares

卡主肚唔肚餓

有戴唔驚啦

理鬼你啊勇on唔on9啊
美容雞騙子諗住唔洗入去坐啊

此地無銀既感覺

So true

老實講，我唔信

如果網上唔係事實
1. 告鳩蘋果同連登(如果唔係事實，唔通潘杰同霍 會放過網民咩，告網民屈人，攞大大舊錢唔好？！)

我覺得嘅係
1. 假如阿勇係毒撚，講野一啲都冇疾，好明顯prepare咗好耐
2. 當講到網上post煩到潘 霍，佢表情係完全冇表現出憤怒
3. 如果與事實不乎，咁遲先回應？(包括冇係蘋果或其他方式澄清，你又去咗旅行？正常邊到爆事就應該去返果度澄清先)

唔知大家點睇

由此至終 所有人都係睇唔撚過眼潘杰條大仆街既所作所為
其實阿勇你最尾收唔收得番畢錢 追唔追究落去 我地根本唔撚Care
只係你大膽講出嚟話追究 全香港人可以多方法幫你 亦可以直接d搞鳩到潘杰
潘杰唔好撚以為推條傻仔出嚟拍條片就諗住可以息事寧人
有撚排同你玩 就算你而家玩潛水 件事過多排淡左
到你生日 潘儀開學 年尾大事回顧 年年愚人節定時定候回下帶幫你叫外賣
你個妹畢業禮幫你個妹回埋帶 幫佢搵工

你好似捉錯重點喎

唔撚係呀

佢捉錯重點就由佢啦

最緊要個對仆街 呀勇關我咩事

原來單野你縮一年半載自然無人提,宜家你推傻仔勇出黎死,肯定俾人插一世

可惜入唔到佢
條弱智勇係抵死的
支持狗𤇍再去水人，幫社會清垃圾人口

個人意見姐

真相係 ，佢唔係阿勇

推到佢兩個去自殺咪收手

真係好顛

訓左3日無睇
依家發生咩事 無啦啦又走岀黎澄清？

其實都幾靚仔

我啱啱醒起
屌佢，蘋果第二段片明明有阿勇

同一個人

屌
好撚尷尬。
傳銷狗 同美容狗係未真心覺得自己好撚醒，轉數好快？拍條咁既片 就當過到骨？痴撚線，會唔會太自大

邊兩個負皮個po 唔知有沒勇仔份

白衫係阿勇?

上面同下面右邊果個同一個人？

白衫係鳩杰，我再reply 咗右邊果個係勇仔

阿勇唔係啡色t個個 佢係企霍雞對面 blur左個忽

四眼男唔係勇仔 打左格果個先係佢

請人起你底 ？
快啲問佢又想呃幾錢和解費

嘩！ 又有新花生！

潘杰同coco囉！

阿叔咁樣上鏡

sorry 我錯，由一開始佢blur 哂成個人，我就冇留意果度有個人

下面果個點認呀

點解條片睇唔到？

刪左攞，無野睇

如果人渣都放過，咁我地都係人渣黎
潘儀 霍子賢

心有屎

會唔會片中人根本唔係阿勇，係奸人偽做出來的假呈清來想瞞天過海？

真定假？
唔好亂報流料好喎

阿勇被人夾住對稿讀 然後錄video

騙徒呃撚完錢 仲想逃之夭夭

有咩人可以幫到阿勇 係唔係照稿讀 阿勇會覺得可取回50萬

山山

聽到佢話想自殺果度笑左
成條片完全睇唔出佢有半點憤怒
似平時老師叫D人朗讀文章咁
讀到中間隻手放係心口果下交到戲

有古怪

依加做咗第二熱門

潘杰個底花到咁
想搵邊個信

我真係想見到你地兩個死

一定係條女話肯比呀勇砌一晚, 呀勇就肯幫佢拍片解圍。
有女使得毒撚忙

民事訴訟系無法律援助的，尤其係誹謗案件，一定無。

真相 永遠 只得 一個
真実はいつもひとつ

無啦 當事人都唔撚爭氣
旁觀者可以做得d咩

有人信咩？

快推上東張西望

This video has been removed by the user.

have backup????

有冇巴打報料俾東張西望

sure！

你最後果句乜鳩嘢嚟

你望下狗杰個純種大陸蒙古種樣先 細眼扁鼻面方 阿勇好好多

Sorry for 1999, 但後面果句唔重要

up

搞埋佢身邊嘅人變到眾叛親離

佢想講 有錢駛得女(鬼)推磨

牙杰 我係你就拿拿林同萬能嘅連登仔認錯

點解阿勇會道歉

其實我都係推一推po

孽孽山木

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

好痴線
點解鬧coco臭雞公廁會係阿勇去自殺

應該唔使， 比對波阿勇揸下， 阿勇可能已經射左

笑L 死咩

洗乜 拖下女神手仔都瞓唔著啦

本身都唔記得咗件事，無推post
而家推返先

ON撚9睇住個POST都出條屎Q害多自己一獲
你地跳樓死尻左去啦,含鏟最好

推撚到佢地仆街，最撚中意睇人仆街

其實唔係想幫佢，係想睇呃人條柒頭仆街啫，條毒撚擺明抵撚死，但我都好想阿杰條柒頭仆街

無錯有人話幫佢咩???我剩係想睇狗男女死咋傻尻
唔洗裹債呀呢家,唔死都迫到佢地無得返身入青山都好

點解有電話既

睇條毒撚咁撚廢，可能拖下手仔就冇數

如果張圖對話係岩 佢地美容有你電話既原因得一個
就係你係美容院既容

屌 阿勇住我隔離

自編自導自演，拋下連登仔。
依條友唔簡單，唔知用乜方法搞掂埋阿勇。不過阿勇真係弱智。

真定假

證明條撚屌有mon實連登！ 臭閪杰！ 你好！ 我係肥B大隻！

係咪有人上門搞過阿勇屋企

好撚犀利 發現張紙係條女中學個張
好撚佩服連登仔

如果張圖對話係岩 佢地美容有你電話既原因得一個
就係你係美容院既客

應該話拍澄清片嘅人住我隔離

推到騙子 潘杰 改名兼拍片回水道歉

又唔覺有人上門搞事

香港人最叻就係善忘 竟然自己推返單野上黎

吾

條片刪左

阿勇真係垃鳩圾

推爆佢

過去拍門叫佢報警啦

得兩個負評
係咪兩隻死昆狗俾架？

兩個負皮
就係對狗男女

佢係俾人威脅

致蘋果日報編輯：

總編，您好。

蘋果日報創報以來，以公正不阿聞名。上監香港特區政府，免其腐敗；下為升斗市民發聲，申張正義。乃本港報界百年難得的清泉。

近日，貴報替化名「阿勇」的市民抱打不平，聲討潘杰及美容妹霍紫泳的種種劣行，可謂大快人心，更證本港傳媒擁俠義一面。

今天，「阿勇」在星島日報及東方日報刊登道歉聲明，還自拍短片力斥貴報報導不實，並以死相諫。

久聞貴報報導不偏不倚，公正持平，位列本港良心報刊之首。面對「阿勇」如此指責，焉能一聲不吭！姑不論「阿勇」發文拍片是自願與否，但貴報名聲因此受損，實令忠實讀者痛心疾首。故來信，盼貴報能（1）釋出更多資料以證明報導的真確性，挽回讀者信心；（2）聯絡「阿勇」並提供合適的援助，以了解「阿勇」拍片的動機及自願性。

祝總編身體安康

想出 email 比蘋果，盼有心人一齊修改

本身打算傻仔給人呃，都沒乜點理。但家下仆街到要點個傻仔話佢地無辜，狗到無論，如果邊位巴打給兩條仆街告，我一定毅進星100。

阿勇切賓周啦去, 冇撚用

呀勇其實係咪弱智

唔可以捐錢比人打官司，犯法架，但可以借錢

即係冇人屈佢地， 蘋果報導正確

呀勇你切柒啦
唔好影衰男人啦
難為成班巴打為你做咁多野

東仔再出黎解釋啦

其實冇人理會
只係想對狗男女受到應得嘅報應

我估阿勇家人唔知道佢拍片登報呢件事，點會有家人接受受害人登報道歉咁荒謬的事

阿東表姐曾經講過，全家人對事件感到憤怒，仲反轉豬肚鬧蘋果失實，唔係蘋果記者，阿勇今日又要入錢比臭雞cool牙

Del左片？
有無人有backup?

表姐最可信

表姐應該出嚟講返句公道說話

原本都同情呢條友
但而家覺得你咁撚廢死撚咗佢啦，唔抵可憐

大家唔好放棄阿勇

我都祝伯母身體安康

正皮係畀柯南嘅

根據個人資料(私隱)條例，任何人如公開刊登相片而該相片附有被拍攝者的個人資料之註腳(未經當事人同意)，便可能已違反條例。但假如相片沒有包含閣下的姓名或其他個人資料，條例便不能給予保障。

此外，除非該人利用照片牟利才屬於違法行為，按照《刑法》第三百六十三條規定，以牟利為目的，製作、複製、出版、販賣、傳播淫穢物品的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金；情節嚴重的，處三年以上十年以下有期徒刑，並處罰金；情節特別嚴重的，處十年以上有期徒刑或者無期徒刑，並處罰金或者沒收財產。任何人發布淫穢及不雅物品，可觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高刑罰為判處罰款一百萬元及監禁三年。

即係無註腳，就無問題

investigation@appledaily.com

係度推住先

件事本來開始推唔起 點知一出個on9澄清 又再推過

爬文啦 上面有呀

搵人開14啦

咁好啦

我叫返佢阿凡達啦

14出黎未呀

未

不外乎美人計話，其實同杰已經㪚左，不過𤇍擔心我所以介入勇之間，而家你唔信我，件事全世界都誤會，我地仲點見人，點發展落去，唯一辨法就係你出面澄清先有人信，之後我地就可以直到永遠

爽手啦你，收工開post 是常識吧

最重要嘅野冇咗喎
阿勇呀 你仲有幾多錢喺身 比我登報

朋友

無陰公呢.....

14！！

屌你老母火都黎，而家原告變被告，仲要阿勇問屋企人借錢登報道歉，究竟咩世界？

真係逼我推到2046，等到兩隻仆街騙子回水兼道歉

cool 牙錢都呃番嚟？
世界真係可以本末倒置？

杰少好靚仔

我有少少仲意左佢Tim

已經散咗都可以俾蘋果影到又攬腰又摸pat
完全諗唔明點講可以令阿勇再信佢地

暗示要禁住良心讀

佢出段咁嘅聲明真係侮辱緊我智商

再推

巴打，見你咁努力推等我都改返個名推爆佢

唔推到班仆街自殺唔收手

真心講句佢真係好慘，比女迷

繼續推

巴打， 如果你俾人告， 我捐二千蚊出嚟資助你
仲有大把巴打都會金錢上 support 你
呢單野愈睇愈嬲
利申： 個個 post 我都話捐錢出嚟， 但未出現集資方法

食花生

越黎越好睇

聽到佢話臭雞，公厠真係笑撚咗

段片唔見左

未放工呀屌你

本身喺臭雞 公廁 先會咁大反應姐

撞撚哂車

仲反比人告

個兩條粉腸做假都返啲誠意呀，屌真係呃得好低質，阿勇到底有幾on9 先會拍條咁既片，真係蠢到撚

兩邊都係唔死都無用
包括阿勇

乜唔係連仔咩

笑鳩死我啦

連仔幫阿勇

阿勇幫臭雞解話

依家仲想篤返幫手既連仔

仲好睇過CCTVB家庭劇

等蘋果踢爆 呀勇其實你拍條片好有用，推番起啲對狗男女嘅回憶

其實啊勇係咁有d弱智
一次又一次咁俾人利用都仲上當

嗰兩條友仲要勇仔拍片道歉
正仆街黎

搞咁撚多不如直接課金比阿勇啦

連登仔定連仔呀

炒咩車呀傻仔

搞個眾籌登報將狗杰d野上報有無得諗?

呢到d人全部都只係想對狗男女仆街死
阿勇係生係死根本冇人fucking care

你話支那人DNA一脈相承真係唔到你唔信

拍片認罪都做埋

狗杰對阿勇講得最多說話就係：

叻仔
你做得好好
紫泳佢好開心

點解你要講出黎

課比佢 轉過頭比霍雞

佢呃得太多蠢人傻仔，以為全世界人都係咁既智商，唔好話佢而加俾人捉到正，就算無，稍為有智力既人知佢一定係老千

咪係
自己on9俾人呃就想搵連登仔埋單？
個個俾人呃都上黎籌錢我地咪好唔得閒

課畀阿勇等佢有錢被人呃？

好似對啲狗係咁叫good boy咁

點解佢會有妳電話，妳成日打俾佢？
佢係咪send呢段msg俾所有打過俾佢既人？
明恰妳女人仔喎

好似最初係表姐報料比蘋果？

[img]

已 sd email 去蘋果，依家再撰文予 報評會 投訴蘋果報道失實

阿勇唔合作，表姐要靠信用卡record去跟臭雞，好似今次表姐幫左佢，但條仆街仔又唔合作

表姐有無出黎講兩句？

狗杰肯定求仁得仁

我頭先1001咗隔離個post
大家想我開(2)定推呢個先？

0:06 冇人想倒有條女係度咳？

集中火力算啦 推到佢仆街

Why not both

聽到

人地可能當初以為萬無一失

推爆呢個

我仲聽到有條仔打乞痴

一早有人發現左

幾秒

憑住黃大仙背景加果堆稿紙，大家知咩事 踢爆即del，佢地今次逃不了

sor冇追哂post

放心，今鋪佢地仆街

我捐五千
屌佢老母火都黎

屌你老尾佢地真係蠢撚過豬 仲要係黃大仙廟後面

條女咳之後，近差不多尾

硬係要全部人仆街先安樂 |

講真，民事咁易告咩，要預自己要大洗一筆，又未必告得入收到錢，呢招俾有錢佬同大企業玩，佢呢d窮鬼鬼會告你民事，佢咁度，驚佢連律信信唔捨得出

Sent

推到狗杰仆街死！！

咁一齊推啦

好巴打

Sd 埋去 報評會，焗蘋果要做野

你個八婆港女冚家鏟

巴打，文筆幾好喎

認真咁講丫，呀勇一開波比佢地呃係蠢，但起碼叫做衰咸濕搞到蠢撚左。
而家狗男女，屌佢老母認真啲咁睇，仲蠢撚過呀勇！是但去個地方除左元朗屯門黃大仙拍片啦on9
但係另一個角度諗，會唔會係因為巴打們一直推加埋街招行動，搞到佢地唔敢去咁遠？變相其實佢地驚撚到仆街，表面上潛左咁耐水，街招出左幾日都冇反應，其實只係佢地忍得好撚辛苦，大亂陣腳 所以，街招係唔會停架 潘儀霍子賢 i love u

有冇黃大仙嘅街坊，可以睇吓臭雞公屋有冇開燈？

想上去同佢理論兼拍片，有冇巴打想一齊

連登仔害撚死阿勇

有埋template 一人send一封唔難
我唔信蘋果收到100封以上少少回應都唔比

你個名

google單野根本冇人想知

人地以為自己甩身先可以咁牙斬斬

星期五晚去燭光集會

佢可以告呀勇咩？

所以要出 email 迫 apple 澄清，並向報評會備案。
大家就等食花生

屌你老母，組團樓下鳩嗌條女同條仔名好過啦

阿勇咁on9, 12萬話牛熊話輸晒佢都信，跟本9up一大輪阿勇就信晒

係佢樓下鳩叫佢名好唔好？

好撚嬲

38樓聽撚到咩

巴打，估唔到阿勇繼續比佢地利用

我係認真嘅我諗三四個夠，兩部機拍片兩個角度

係 我覺得佢俾人逼

你唔想知咁你入黎做乜
定係你係分身為左mon post?

我都想去

唔知狗杰多錢 d 抑或蘋果有錢 d 呢

pish

樓下街招大法

只要佢岀黎講兩句就咩都清楚曬

屌你岩呀嬲就岩啦

大叫 啱你去

唔整撚死佢 我呢世都無180

有乜幫到手既講聲

大叫比人投訴噪音呀屌你

你點都冇架啦on9

去黃大仙游玩一番

屌你老母 咁撚串

對唔住巴打遲啲拍片澄清

驚咩 你快啲去拎返張白卡就無事

咁撚蠢都有嘅.
pish

係咪要我逼你呀

係啵你都有咁唔洗怕啦我地，你果張仲要係永久vip

佢表姐話：佢成個人迷左落去，好似入左邪教咁。表姐叫你轉電話號碼轉晒所有通訊app你唔撚聽，仲係7分懷疑3分保留，仲每日等臭雞回心轉意

你未續期咩 今個月續好似平啲

你提供稿同稿紙加埋完美背景先

唉

佢話夠期啦冇得比我再續

咁慘 再申請啦

阿勇應該真係毒到上心口
個潘杰係咪支那仔黎嫁？ 個樣賊眉賊眼
我都幾肯定兩個冚家剷叫毒撚勇去拍片
話咩可以換返個臭雞既歡心
九撚成係

mo la mo la

知唔知出一封律師信幾錢，我諗你要返個半月m記先夠錢

你儲夠錢出信未

屌

放工了？

都冇犯法，收律師信把撚

放左好耐

你唔係一出世就有咩

你又想拎呀

唔好打去啦，去搵啲人自願比錢你洗咪ok

工

出面個po 1001左轉黎呢度繼續?

00:48 阿勇話出自佢真心說話 當時佢就將手放左心口 而手指曲起 代表佢信心唔夠 試想想 如果佢真係有信心係真話 手指應該會平放在心口 唔會好似佢個手勢咁虛

加上成段片佢眼神飄黎飄去 經常向上/左望 係眼神迴避既現象
顯得出佢講依段說話都冇乜信心

巴打, 小心行事,
佢老豆細佬𠴱d 都可能响屋企

應該係

片都del埋

有無巴打開14？
13爆左
想推post都唔得

恩客

推住呢個

好
繼續推

大家茶餘飯後同身邊嘅人講下單野，用WhatsApp 傳比朋友，做層壓式，每日每人傳比五個人，叫佢地再傳五個。

發夢見到上埋頭版
”一堆熱心網民於黃大仙上邨被三名男子襲擊，多人受傷，暫時兩名姓霍男子及一名姓潘男子涉嫌傷人被捕”

都話做開CD-ROM
唔識用

要不要開14

啱啱先放

九百先開都ok

快開

垃圾打工仔，去學下潘杰啦廢L

總之萬事小心
人生安全最緊要

好。。。。推死潘狗霍雞

潘狗霍雞對阿勇恨之入骨，今次隊佢出來拍片就算騙唔到連登仔，都要阿勇自爆真身

一陣開

樓主開好d佢整得靚d

要長開post
等多啲人知狗男女啲衰野

係啊係啊 唔只我地老屈佢地 你屋企人都老屈你條女的同個姦夫啊

大家唔好再曬時間係個自願送50萬比人既傻仔啦

我都去呃吓錢算啦 一齊？

我都覺得係咁. 好賤囉隻狗同隻雞
想阿勇比人笑...賤到咁仆街都有
睇到好撚嬲

霍雞老豆個款都似黑社會
唔好同佢正面衝突

屌我唔做呢啲野

對狗男女呃完人就冇事

咁俾我呃吓你

講起霍爸，會唔會有機會佢老豆出馬逼呀勇拍片？

狗杰霍雞仲有乜嘢招數未出呀？
等緊你地再出招呀

我冇錢，你仲想要咩

2018仲興黑社會咩
都轉哂做正行啦

絕對有機會
始終阿勇咁怕事
俾霍雞老豆兇一兇真係嚇到屎都瀨埋出黎

有啲個樣都好善良架

段片有幾句，提到4個字「趕盡殺絕」，我聽到笑左，狗杰同霍雞兩個寫出來的心聲

一雞死一雞鳴
有白就有黑

編劇係佢地丫嗎
佢地越唔想，我地就越想

被人呃錢仲要被人當傻仔咁推出黎拍片澄清
阿勇可唔可以唔好咁撚廢

推爆佢地

黃大仙區個d真係一d都唔使驚(如果仲有)

想問開左14未？有既話麻煩貼一貼link

係咪應該搵霍爸聯絡下 佢個女咁樣呃人錢
做老豆點撚樣教女

冇錯，就比喻捉到個賣白粉嘅，唔係要白粉佬回水比道友，而係令佢知道賣白粉係有問題

依家係佢比人捉正，仲要捉個道友出黎認係自己衰

求電話

霍雞老豆個樣嚇得下人
阿勇實淆底

我都想有

出律師信都要錢架

個比喻好正

之前有爸打fb msg佢老豆
比佢老豆block 左

霍雞老豆點會唔知
咁大件事
擺明蛇鼠一窩

比人踢爆左

睇到

要你個處

基因丫嗎

我寧願比呀勇

收到可靠消息
蘋果日報將於12小時內回應並爆更多料

推撚到佢仆街

無人會屌呀勇
只會覺得佢更慘
屌你老母還錢

我係度呼籲大家唔好再推posts啦 條on9仔唔值得咁多人幫佢

雖然話就話想網絡公審果兩條仆街，但到頭來個「受害者」竟然話我地老屈佢，曬曬呢度出心出力幫佢既巴打

咁多位巴打，無謂再枉作小心，離間啊勇同佢「條女」啦，好心唔會有好報架

有幾可靠

枉作小人

真的嗎？

屌你 笑到我噴曬水落部電話到

用我條巨龍口爆你

你又想我cap番圖上黎笑多次？

我覺得應該係狗男同臭西呃阿勇去臭西屋企
再叫臭西老豆兇鳩阿勇
咁阿勇本身傻仔黎又怕事咁未錄片囖

屌好撚多潘霍相關人士個名出現，睇到好撚亂

除褲嚇撚死你

有冇巴打貼左係黃大仙果邊？

阿勇可能有苦衷架
睇條片都唔多自然
似係俾人迫害

仲要冇人知佢去左黃大仙 硬食
霍弟做車房，有幾枝士巴拿跟身好合理

有份使個囡"賺"翻黎既錢
唔通唔知自己個囡咩斤兩，點有可能一野賺半球
姓潘個妹咪又一尻樣
自己都係讀business點會唔知自己大佬ust fg可以賺到幾多
俾盡你做ibank analyst咪又係四五萬一個月
點有可能俾十萬家用
有份享受個時就唔理d錢既來源係邊
而家俾人踼爆點會唔擺埋你出黎

潘生蠢撚在以為夠毒果記者玩
等人地丟淡左咪算囉戇鳩仔

其實佢地搞錯左個重點，而家班網民唔係想幫阿勇而係想睇佢地仆街，其實避多一兩個星期就差不多收皮，佢地主動炒番起件事極為on9

咁做只會令霍雞泥足深陷
遲早出事
愛佢等於害左個女

哇屌，咁撚細嘅

唔好意思

不過推

你女朋友嬲完你未

推呀 話撚知你係潘霍狗雞打亂

冇嬲到

岩岩接受完蘋果訪問
爆曬阿哥d衰野

報應黎啦

到底點解嗰日無拿拿岀得

狗邊夠人鬥

氹掂左佢

點氹 過兩招黎

除褲

咪騎劫個post

霍雞

屌你推post呀

希望真啦
係時候換個碟花生

推緊post呀 連我地兩個都唔識好打極有限

咁又未必嘅
只要證明當時拍片唔係自願嘅
都有機會鋤番轉頭

佢應該好耐冇入黎推

咁咪洗到㡳

你知唔知係邊個岀黎做野先

推爆佢！

有眼不識178迷你jer

係
呢排唔得閒上連登
上黎第一件事係推爆潘狗霍雞兩家仆街

你死排骨都唔會大得去邊

串親178巴 後果好嚴重，小心小心 推呀

又係我？ 死毒撚黎

唔會自拍放上黎分享先

180巴打係第一個去狗杰老母間美容院光顧
仲唔覺意留低左啲A4紙添

光輝事跡
一巴車落潘狗到

英雄

我FaceTime你 互射

屌你老母 潘杰死全家啦

屌你人地分享緊你英勇事跡，射乜撚野

狗杰老母嚇到要搵人喺樓下睇水先敢走人

有冇人準備開(14) 整靚d做死潘狗霍雞

唔好咁講 有多幾位巴打一齊 我地都係做返應該做既事

推啊，真相只有一個

所以無機會鋤翻轉頭？

諗起都興奮

都估到會係咁發展
呃呃氹氹叫阿勇出面擺平件事

今日無啦啦出現高潮位

我整得唔詳細

屌你屎忽懶謙虛

Del咗片? 有冇back up

gay

屌你啦 真係咁呀嘛

越擺越不平

阿勇係唔底幫呀
不過我推post唔係為佢
淨係睇隻雞同狗唔順眼

Happy together?

咁都睇得出份稿係有砌過先出街嘅
但阿勇表現實在太差勁
好難令人信服

fuck off

好好笑。。。想反擊點知被收皮

上面有大量

Fuck you

杰狗成功end左果邊個po

柒到無人有

導演問題 重拍到ok先出街咪無事
on99

有,你柒啲

食飯先

潘狗順口d

含撚啦

14 link

好快1001

笑死

post 14 出黎呀

含排骨撚

怕你呼吸困難

無計啦
趕住交功課嘛

應該係咁

潘狗<橋王>

今日發現上星期貼的街招仲未比人撕，
見到一個一個屯門元朗街坊行過都認真睇貼影相。
涼都心撚晒。

J 左狗杰老母幾晚，今晚j 佢個妹先。
狗杰，快d出來啦，晚晚j你家人好撚攰架

3p please

滿心期待蘋果再出招

毒果要做野實做到既

留Tg 入會費50萬

潘儀多左咁多新相
巴打有排你j呀

屌你係咪一人一半先

推下推下原來其他post爆哂，得返依個

明顯啦 我似咁衰？

比人知出貓仲on9

搞個活動集體同一時間j佢老母

期待14

push到apple回應

狗杰霍雞係智障人士
體諒下人啦

不過要比全港追擊

咁我去申請返張卡先

推得極快

佢老母j到厭啦
宜家要j潘儀新相
好好j

似再仆街啲

快d開定14

屌你又多個呀杰

仲要俾埋張卡我 排骨仔係我表弟

照要啦梗係

屌你屈我做軍師呀

14 plz

我做雞喎

我發夢仲唔小心將J完張紙巾寄左去間美容院

你不知幾想

咁會唔會累到幫阿勇手嘅記者
阿勇都係仆街黎，人地記者好心幫你手，你而家就掉轉槍頭篤返人地轉頭

邊個做妹

你玷污左咁神聖既地方

蘋果會反擊

就你啦

你

Good job為左自己好即本講多啲
正確決定

心靈相通

就爆啦

咁咪益左狗杰老母
佢老母最鍾意吸精

我唔會篤大哥出來。。。。仲有幾個旅行未去

你愛我嗎

將d料整合晒係14到

好撚仆街

你做岩晒

我記得個夢
我寫得好清楚邊張j老母，邊張j細妹
細妹個張仲有d......

阿勇傻鳩黎，點識篤人
更何況都唔知係咪霍雞老豆同細佬嚇鳩佢
逼佢錄片
不過確實好仆街

醉噯排骨

詳細14 plz

Gay

gayyyyyyyyy

好撚gay

記得整埋潘儀新相俾大家j呀

我愛你們 我想玩馬眼

14呢

爆未？

同求

想爆排骨仔屎眼

潘狗上水未
搞咁多野又潛撚左水算點

勇哥未拍片前我真係諗課嚟幫下佢食飯
而家？睇撚錯你啦廢勇 枉你叫呀勇
你流落街頭我都唔會可憐你

佢而家講到係記者講大話屈潘杰coco咁
可否告誹謗？

條片無左？

有BACK UP , 開緊

有backup

好 巴打好波

挑戰蘋果日報
豬

推'

收皮啦
自己攞錢溝女要人幫佢埋單
連登仔無欠佢

啱呀 搞gay不？

求片

開左14未?

ok 但要課咗金先

又50萬？

垃圾 俾人呃完一次又一次 連依啲咁既賤人都仲選擇去包庇 一係懦夫 一係懵撚

178 巴打好似好想要

強烈建議阿勇啲屋企人由得佢自生自滅啦，幫嚟都嘥氣

要先講金再講心
無得拖手，只可食飯ok？

笑撚左 單野真係同Oscar ma有得揮

忍得耐 不如你黎

好 我聽日去申請信用卡

狗杰霍雞今晚瞓得好唔好呀？

打個比喻，對於一個食緊白粉嘅人，你課金比佢佢只會攞啲錢去買白粉，個重點係要令賣白粉嘅人承擔認錯誤，但連登仔貼完街招後，賣白粉嘅推條道友出嚟認自己衰

有冇地方

記得寫埋咭仔送過黎

14，應該搞鳩佢家人

我屋企

今日場戲認真精彩
多謝狗杰霍雞阿勇提供

下次貼香港大學站 附近
搵狗妹個樣做大頭相貼上去

14

Only gay you❤️❤️

連登仔大撚獲，要判監5年

真係好撚驚呀

信條片既都傻

黃大仙上邨後樓梯